The Outer worlds 討論區

有玩請舉手！暫時開咗個全近戰角色。歡迎討論劇情同升級取向！

無玩

[真・Fallout] The Outer Worlds